停車開冷氣訓教，係咪會死？

係咪會吸返架車d 死氣 引致死亡？

Ps:真心唔識 想學野

你吸番自己放d屁會唔會死？

會 之前gunbuster 做過實驗

如果停車但唔瞓覺，你覺得都會死？

揸電動車就冇咁既問題

鼓勵自殺？已感到不安…

係咪d一氧化碳扯翻入車入面？

咁停車係入邊開冷氣七八個鐘會唔會死？

會

開cruise control訓教咪冇事

開冷氣都奶野 ?

揸RV 無地方插電,
開左一晚暖氣訓，無死到

較吸生風就無事，內巡環風就會死，dc9咪係咁

巴打有冇調轉左

的士係石油氣 點同

Tesla唔會有事

真心唔識

而家啲車會唔會改進左減少左呢個風險？

..... 架車響封閉地方先會。。

內循環就愈吸愈少氧氣，外循環就話吸左部車啲死氣入黎，咁即係點都會死？

有機會會死，因為架車本身唔係密封，舉個例，一架車關左車門同窗，衝落海架車都會入水，架車排出既一氧化碳會吹返入車廂入面，如果係關曬門窗，但架車一直行緊就唔會有事，因為空氣流動會將廢氣排返出去

咁點解平時坐係車入面 就唔會死？
e.g.長途乘客

有次揸車塞左兩個鐘車，我都差啲死，好彩隔黎線個司機落車救左我